點解用中大email開唔到account?

個問題喺個名度，只限2-10字，但只有7個字都唔得

請問問題係咩？

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

你係咪用中文名？我兩個月前開account都係咁，後來發現2-10字係要英文，開咗account之後可以改返中文